有無人可以講下七工匠鏡頭？

見佢細細支好方便
又但又想知質素係點

一分錢一分貨

垃圾

Leica D m鏡都係細細枝

我見佢有兩支FF e mount 所以有少少想試下

個2支應該係福仔鏡

Btw柒工匠

有平價50/1.1內置柔焦

想試枝50 1.1

成像垃圾多色散，但啲散景幾特別，有時做到旋轉散景。邊緣成像就唔好睇啦。
唔聞相貪平可以玩下，有要求唔好搵自己搞。

支apsc 12/2.8 全開中間可用，邊緣收到5.6都可用，一千有找又輕便，無投訴。

lr 永遠都冇描述檔修正

七公匠>Leica

佢出左枝 28 f1.4 asph 就幾正
之前試過50 1.1
Render其實幾靚
不過要收到f1.8/f2先叫可用

七工匠 同 老蛙 邊個好？

一個抄Leica
另一個主打ultra wide
定位根本唔同